各位有冇用緊一部16年或17年頭買既an機，到宜家都幾順

玩下pubg 都唔會太lag

打機 then iPhone plz

Lag 係正常

一出就買嘅s7用到而家都仲用緊 暫時都仲好順

one plus 5T

順到仆街

xzp 打機各樣都順

pixel

HTC U11

呢部係2017年底機喎

Oneplus,sony,htc

xz premium

U11+好順
S7好順

sony

note8

g5

op5 好順

iPhone舊機up新OS都係lag

u11好順

820又順又唔熱呀 係食電

huawei mate 8

*** note 5
so far so good

Samsung S7

16年尾買仲順

note 5 無打開手機game

samsung note8

android 野
18年中出嘅機已經會開始lag
呢樣係點解iphone仲領先android 嘅重要因素

我家人部Galaxy S7用仲用緊幾個月一樣好順

One plus 3T

U11+ 好順， 電都無咩問題。 不過唔打機， 唔知打機得唔得。

又要順，又要用an

samsung c7

2016年9月到依家打到機

U11
17年買
到依家都仲係勁順
打機都冇乜問題

我部三星Galaxy C7(2016)一樣係2016年11月到依家

2016年10月到依家

唔係點影相，呢部真心好夠用

Gpro2!

Note8

自膠Note8年尾出，不過用咗年幾同新買一樣咁順

吹大d啦 on9 idog

G6 平時用都無問題 幾順
不過打機耐得濟開始有lag

我係c5 一樣順

我c7都ok wo

打到pubg?

其他遊戲可以 但我唔打pubg

我有兩個同事都用緊S7

HTC desire 729
2015年買

note8
還可以
但開始有少少“lag“

s8+ 128gb
其實仲好順同好用
但係俾我跌左幾百次
個mon爆左攞去整啦
仆街要整total 5000蚊咁制
所以決定買S10+

罪大, XZP

爆MON要5000???

Xperia xz

S8+

xzp

唔止mon既
淨計mon好似1350定1500
仲有其他野話要換要整
夾夾埋埋張單番黎4920
減番150蚊檢查費都4770

心諗不如加錢出S10算尻數

用得Android 揀番Google 咪冇呢個問題囉

我到而家都仲用緊 oneplus 5，打機依然冇問題

仲用三叔碌爆
跌到個背面玻璃裂晒都仲順
係個影相鏡頭好蒙
唔知係咪就咁用手指抹鏡頭清唔乾淨

up乜鳩5S iOS 12未用過？

note8一出就買
同新買個陣冇分別

U11 仲好好用

xzp
用咗兩年仲係順同新嘅冇分別

lg v20

會唔會有CM ROM/ Lineages OS
刷完可以玩多幾年

s8仲係好順

HTC u11+ 重係順到仆街

同好
一樣好順，缺點係4g天線有斷續問題

iphone 7 plus 無得輸

LG v20

s6 edge plus pubg唔lag

one plus 5 好順

z3c 2014
snapdragon 801

s6仲好順係舊電唔得

mate 9 pro

Htc One
好順但電虧

火星達人講既

One plus 3 準備升android 9.0

note 5仲係好似新機咁順
但唔知點解c9 pro剷晒舊app雙wipe完乜都唔裝淨係得whatsapp都係窒

LG V20 都幾順
世上最後一部有得換電既電話

LG V10路過，上lihkg 順，部份app 少lag + input lag ，手機game 不了

16年尾買s7e，18年尾轉xr，因為已經好lag同電開始愈來愈食電

唔係講笑 仲用緊 無lag機

我都係V10中 早幾年打食雞都OK 近呢2年就無玩過手提垃圾GAME啦

an機打機轉左iPhone真係返唔到轉頭

G4 16年頭買
而家放係度唔郁一個鐘冇20%電

htc u ultra，
打機好撚lag

htc 10 好順 但啲電

note5日常使用真無大問題係home制壞，32gb唔夠用。傳說穩定30fps, 食雞低清低效有30-40fps

唔講android問題
三叔機最快打柴原因係舊電/個插口位鬆收皮
自己/幾個fd都係咁

利申: 16年出部zenfone3
唔計佢呢批個相機集體有問題整咗幾次底板都免費幫我換埋
(中間試過成部跌過落水吹乾返就用到)
啱啱俾咗個fd換走佢部水貨3叔Note5
佢當話好似新機咁快電又襟

U11 打 pubg 仲好順，又有 QC3，打機食電都無問題

huawei mate 8 又順 電又襟用

我最多都係食電但夠用

lag就冇乜

你老老柒柒
用撚過先講啦
一係就你唔識用

用pixel 途中諗住試下iPhone轉咗8
但iOS真係不了結果用番pixel

lg g6

LGG6 17年5月買 到依加都良好

Huawei mate9

lg v10 15年聖誕買 3年幾都仲好順 同1隻game我唔lag但我果fan用ip6會有少少lag

叉電位壞咗等緊s10+ 終於可以換機。

if not play games, okay.

講真唔係依家部機倒水都無諗過要換機

nokia 6

果時1出就買, 應該就係 2017 年頭

到而家都順到pk

sony xa1重幾順

又話an機而家啲機幾勁幾好唔會lag既

16年年中買既6s plus 上個月換左粒電 又復活左 感覺可以再戰兩年

行MTK p20 3g ram 都順

lag 好多時都係因為部機冇storage

s7 仲係好順

yes係32g太少

LG G5
LG 世界第一

壞左兩個camera

華為mate 9
當年一出即買，用到而家
留名睇連登仔話d資料比晒中共
我心甘情願比既

我部note 5 都係

太窮買千幾蚊紅米note4
跌過好多次落地都順

部s7仲好順
但倒水電

咁堅，咩game來

S8 plus
順暢 同買返嚟果陣無咩分别

idog又嚟9up

c7 差唔多4年 認真仲好順

16年11月出嘅

揸手，我仲用緊z3, 冇得輸

note4 pubg冇難度

由s820打後既機開始都唔會太lag

one plus5

冇 由iphone 4開始用智能電話 到呢刻計 曾經有過3部iphone 4部android android 一年換一部 部部都係旗艦機

屌你老味收皮啦 我由u11轉去宜家xs 後悔到仆街 成日睇睇下ig fb無撚啦啦就勁撚熱，有幾次部機仲要lag實咗係到撳開機制都無反應要等一陣先用得番
我用咗咁多部htc真係無呢啲問題，就算我以前用iphone 4s嗰陣都好好 早撚知唔換或者寧願挨u12+嗰三粒制好過

s6 same

Sharp aquos S2

s8 好順

好奇問下，其實係唔係Android 7.0之外已經fix左啲機冇咁容易lag?
定係呢幾年啲硬件太過強勁所以延長左壽命好多？
利申用緊Oneplus 6T，要用多成年先知會唔會lag

XZ PREMIUM

紅米note 3,平常用仲係順到仆街,打pubg 要打60分鐘以上先開始lag

呢部機我買過，半年放返出黎，到宜家仲好順，有冇flash 過rom ??

順就順 不過電開始倒水